韓國N號房事件，就係現實中嘅 黑之章錄影帶

仙水就係睇過呢餅錄影帶
知道人類有幾黑暗而崩潰

韓國存在著一個令人毛骨悚然的n號房，裡面有身上用刀刻著「奴隸」字樣的女性和姿勢怪異的裸體女孩，她們的個人資料是免費提供的，「一起強姦吧」一詞對裡面的男性來說就像問候一樣。親眼所見也都難以相信的充滿肉色的地獄就在手掌中的手機裡實時展開，這就是n號房。

去年韓國政府為了根除傳播非法影像的網路硬碟而加大了力度。但是他們便宜、方便、刺激的「遊戲」並沒有停下來，只是暫時散開了。犯罪分子很快找到了新的藏身之處，離開網路硬碟的人們聚集的地方就是這裡，沒有暴露身分的最佳保安系統——Telegram。

幾經周折記者終於成功潛入n號房。打開n號房之後短短幾分鐘就明白了，取材已不再重要，這是生死攸關的問題。由於Telegram的特性，證據正在隨時地消失。記者找到了警察，提供大量證據並敦促進行調查，也協助檢舉了犯人。Telegram n號房就這樣暴露在眾人的面前。兩名20多歲的大學生進行了深入挖掘，韓國《國民日報》一起見證了這一過程，以下就是像噩夢一樣可怕的Telegram n號房潛伏6個月裡的故事：

n號房事件：從去年年初開始在Telegram發生的性剝削事件，受害者主要是未成年人。他們將受害人稱為「奴隸」並威脅拍攝淫穢物品。 「godgod」就是一切的起源，他從1號房間到8號房間共開設了8個聊天室（又名n號房）。 去年2月「godgod」把自己的房間留給了「Watch man」突然不見了蹤影，「Watch man」也在9月不見了蹤影，在他們離開後類似形態的房間像潮水一樣湧來，現在「博士」的房間最為惡劣。

1. 遇到n號房

去年年初，記者開始對性剝削文化進行採訪。在收發淫穢物品的網站「AVSnoop」上發現了可疑的連結，這是通往Telegram的途徑。 只要輸入電話號碼和姓名就可以加入（加入後號碼不公開，姓名可以隨心所欲地改變）。去年6月，他們正式進入潛伏狀態。 在眾多反覆出現和消失的房間中「Watch man」管理的「高牆房」是重點，這是進入總共由8個房間組成的n號房間的第一道關卡，潛入當時「高牆房」裏的大約有2000人，在這裡並不是可以直接進入n號房的，「高牆房」衍生出的房間共有4個，共有7000多人，隨著想要加入n號房的人越來越多「Watch man」一個人管理起來顯得力不從心，他似乎僱用了管理人，委任了部分權力。記者潛伏在一間衍生房裏，親眼看到的淫穢色情訊息就超過3000條。雖然也有商業性質拍攝的色情片，但大多數是強姦兒童的影像製品等非法拍攝品。淫穢訊息在一天內一般超過1.5萬條，

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

如果不上傳自己所有的淫穢物品或參與性騷擾對話的話，就會被強制退出。直接拍攝的非法攝影作品很受追捧，是直通n號房的門票。

n號房和之前的那些房間完全不是一個水平。那裏有「godgod」的「奴隸」們，受害者大部分看上去都是中學生。記者親眼看到了像狗一樣叫著的孩子們、還有在男廁所裏裸體躺在地上的孩子們，盯著攝像機拍攝自慰的影片是最基本的，每段影片都會露出性器官。她們似乎是按照指示親自拍攝並發送影片，看了幾個之後無法相信這是事實，那天晚上做了一個地獄般的噩夢。

據悉n號房創始人「godgod」去年2月將n號房的全部權限移交給「Watch man」離開了Telegram世界。由「godgod」製造和「Watch man」營運的n號房共有8個，每個房間有3-4名奴隸，加起來有20-30名左右。

2.「可能得死一個（才能解脫）」成為奴隸的孩子們

奴隸們為什麽束手無策呢？孩子們淪落為奴隸的過程通過「godgod」傳出，而「Watch man」將此廣為流傳。綜合說明來看犯罪主要發生在推特上，在找到上傳水位比較高的貼文的未成年人後給他們發送了訊息，冒充警察進行恐嚇。「godgod」會對她們表示『已經接到對你們貼文的舉報，請在發送的連結中輸入個人訊息並接受調查』，還會威脅『要不就聯繫父母』。

如果孩子們公開個人訊息，從那時起就踏進了地獄。他會要求『必須確認身份，所以把能看到臉的照片發過來』要求發送全身照片，露出胸部的照片、脫掉上衣的照片等。只要這些孩子不照辦，他就會把在此期間通過個人訊息獲知的SNS朋友目錄截圖發送出去，表示『要告訴周圍人』，就這樣孩子們一步步成了奴隸。

n號房的遊戲不僅限於網路性虐待，他們還會把奴隸帶到線下。那天是採訪過程中最艱難的一天，在潛伏不久的去年夏天，一個看起來像是中學生的女孩被關在疑似是旅館的房間裏，一名成年男子進入該房間強姦了這個女孩子，影片被即時共享。 聊天室一片歡呼表示『這就是收拾寵物』，每次出現影片時記者都會進行截圖並交給警察。但是這對於正在某處遭受打擊的孩子來說這一切又有什麽用呢？罪惡感和惡心並沒有消失。記者在幾天裡也陷入了對孩子沒有任何幫助的無力感中。

3. 愛上獵奇的博士⋯看到了真的惡魔

真正的惡魔出現了。去年7月亮相的「博士」從「godgod」和「Watch man」消失後開始正式擴大勢力。他估計總共開了三個房間，其中之一是需要支付150萬韓元才能入場（也有優惠20萬韓元的房間），所有交易都是通過比特幣完成的。

雖然沒能進入「博士」營運的房間，但是進入了可以確認到他的罪行的房間。就像過季了之後過時了，就再也不是「新商品」一樣，還存在著稍晚些分享不再稀有的「博士的作品」的付費奴隸房。記者反覆幾次被以「不上傳淫穢物」為由被強制退場之後才得以入場。

「博士」公然說他一天可以找到兩個奴隸，主要是以高額打工為誘餌引誘未成年人。在以『想不想做模特』、『想不想做網上約會兼職』為誘餌後，開始要求拍攝不太露骨的照片，以要簽約為名義輕易地掌握了個人訊息。孩子們對能用普通的照片賺取高額收入感到驚訝，但此後尺度變大，如果拒絕就會從那時開始被威脅。

有一張「博士」向所有奴隸要求拍攝的照片，就是一張在身體上用刀刻著「奴隸」、「博士」等照片，它被用來向自己的看房者證明「確實是我製造的奴隸」。一旦上傳認證照片，孩子們就會被當作物品使用，他們激動地喊著『讓我們來收拾你』。博士特別喜歡那些獵奇的影像作品，他要求女孩子們在裸體狀態下把內褲蒙在頭上、或者像疾病發作一樣翻轉眼睛、身體哆嗦著拍攝影片，她們也全都伸著小指，這是「博士創作的作品」的犯罪標誌。記者已經將照片和觀眾的發言都作為證據提交警方確認。

記者在大量殘忍的影像中已經得到鍛煉的時候，一則影片讓人久久不能言語。影片裡幼蟲在女性的體內爬來爬去，這不是商業色情片，也不是演戲。看了之後被噩夢折磨了好幾天， 一閉上眼睛就想起那個場面。雖然看不到她的臉，但無法忘記受害者掙扎的樣子。

去年9月「Watch man」像「godgod」一樣突然銷聲匿跡， 在Telegram內部還傳出了被警察逮捕的消息。之前曾有傳言說「godgod」已經被捕，但最近又傳出他復出的消息，據悉「godgod」還是一名高中生。 說到「godgod」的回歸，他們說「godgod」在去年高考後重返Telegram世界，重新經營n號房，這還是個未知數。Telegram性虐待共同對策委員會表示：『godgod很久沒有露面，以為是被拘捕了』、『現在還不知道重新登場的傳聞是否屬實。也有可能是想成為第二個godgod的某人冒充的。』

4. 被囚禁在奴隸房的孩子們⋯想進入那個房間的共犯們

除了「博士」的奴隸房外，性虐待的房間也比比皆是。非法散布熟人照片、侮辱他人的房間、散布非法拍攝女中學生裸體照片的房間、散布性虐待幼兒的色情作品的房間每天都有幾個出現，而且消失得無影無蹤。每個房間都有概念，所以加害者們可以根據自己的喜好或當天的心情選擇自己喜歡的房間， 如「女軍人房」、「女警察房」、「女護士房」、「女中學生房」、「女教師房」等。 其中對女教師房間感到厭倦的人又聚集到一起建造女警察房間，想要更刺激的他們又建造了女童房。

潛伏期間記者平均每天走訪30個左右的房間，所有房間基本上都有數千名男性參與，確認到的最大人數是2.5萬多人，每天被上傳的受害者人數在每個房間有數百人左右。觀察了30個房間，每天看到的受害者就有數千人，受害者的個人身份訊息是作為贈品提供的。記者還鼓起勇氣用聊天室共享的電話號碼試圖與受害者接觸，想對孩子們說：『沒事，能逃出來，我可以救你們。我想告訴你們，你們沒有做錯什麼，不要害怕。』但是大部分人沒有接電話，一天之後號碼就變成空號。她們可能覺得關掉手機這一切是一個夢了，不然就是希望這只是夢。被關進地獄的孩子們現在在哪裏呢？我們能不能盡快找到那些孩子呢？

（在採訪過程中對加害情況進行了無數次的確認，但考慮到第二次加害，只透露了極少的一部分。報導中提到的一些案例將n號房的殘忍程度盡量減少描述為讀者可以閱讀的水平。為繼續潛伏採訪，報導採用匿名報導。）

因在「Telegram n號房」內傳播淫穢物品而獲利過億韓元的所謂「博士」趙某被拘留後，韓國群眾通過「青瓦台國民請願」要求公開加入這個組織的人的個人資料，截至今天上午9時（當地時間），請願參與人數達到了102萬人。請願發起人表示：「只處罰管理者、供應者根本沒有作用，因為還有需求者。如果不對需求者的購買行為進行處罰，這一切一定會再次發生」、「請公開住在何處的何人參與了n號房」、「請公開26萬名犯罪者的名單」。

該請願是「博士」趙某被拘留後的20日首次提出的，此前的18日還出現了一篇題為《公開Telegram n號房嫌犯身份及照片》的請願文章，也獲得了166萬人的支持。請願人要求將嫌疑人趙某的個人訊息公開——「請公開把年幼的學生逼入地獄的加害者的照片」。韓國警方在本月16日逮捕了「博士」趙某，20多歲的趙某涉嫌以打工等為誘餌引誘受害者獲取她們露出臉部的裸照，並以此為藉口脅迫其拍攝淫穢物，然後在「博士」房以收費會員為對象散布，據推測「博士」房的收費會員數達1萬多人。

趙某還透過在區廳、街道事務所工作的社會服務人員竊取受害女性和「博士」房收費會員的個人訊息，以此作為脅迫和強迫的手段。

警方計劃召開由3名內部委員和4名外部委員組成的「個人訊息公開審議委員會」，決定是否公開趙某的個人資料。

好難過
屌佢老母！法治係邊！人權係邊！

有排知道呢d野一直都存在嘅時候覺得呢個世界好恐怖，分分鐘住自己隔離嘅就係呢d人

cls，好l恐怖

好恐怖
希望啲仆街變態全部死哂佢

最勁係有廿萬人參與

連登仔個個都話seed咁代表佢地係咪都係仙水

韓國人真係生番嚟

相信大陸同日本都有
亞洲人種真係好劣

你估鬼佬冇咩

講咁耐圖都冇張

唔洗爭，全世界都有。

仙水睇完都頂唔順

CP嚟

屌你，純文字討論

deep web

試下google

北京幼兒園 紅黃藍
上市公司新城控股 董事长猥褻
留守兒童 貴州畢節
乔任梁之死(腸都勾埋出來)

以上只係冰山一角
支那禽獸之多令人不寒而傈

唔放係暗網，放喺TG，抵條友比人大大力抽擊

呢個世界好撚多變態佬

無圖點討論痴撚線

韓國日本都多變態

只係你喺亞洲睇得多有關鄰國新聞根本人類就係有一部分人係變態，歐美密室培育嗰啲唔恐怖？全世界每年幾多細路失蹤

連登仔有聖光氣

有
歐洲有大量拐賣女性做性奴

屌你老母 韓國人係咪真係咁仆街 咁撚鍾意搞細路女

屌你老母 細路女黎架 畜牲變態

根本全世界都係
歐美都勁多

其實香港會唔會都有，呢幾個月咁多手足失蹤....

咁想要圖啊睇飽佢
真係要睇女人嘅自己去睇av啦唔係去搵受害者嘅圖啊
on9當有趣

外國一樣有，你唔驚嘅可以search deep web 有個醫生點樣「訓練」一個10歲嘅女仔比有錢人玩

最撚恐怖係啲賤人冇樣睇
果個「博士」表面係成日做義工既好市民
點知揭開層皮原來做埋啲仆街野
好撚痴線

search唔到

其實我成日諗依個世界係咪真係有報應真係有地獄
咁樣摧毀左人地一生 有無一絲內疚呢
當有都無用啦 你既快樂建築係人地既痛苦身上 果班受害者永遠都記得
我覺得死都唔可以寬恕到佢地
好多野想講 但真係嬲到唔知點形容 又或者可以講係痛心
如果果個係你個女 真係喊到想死

你幾時死

屌好撚變態 世上真係好多痴線變態佬

呢啲只係冰山一角
講變態嘅話應該支那同歐洲最誇張

人的黑暗面 唔係連登可以睇到

人性本惡

最得人驚係堆變態佬好多表面正常 甚至係高學歷人士 點解可以做岀d咁滅絕人性既事

我可以答你
報應只係弱者幻想出嚟懲罰惡人嘅招數
除非你自己拎起把刀成為報應

仲未有片
開黎做乜？

早晨

On9?

屌 錄影帶呢

早 單B
食左早餐未？

ching心水清
支持你po自拍上黎比大家睇下變態係咩樣

你岩 其實只係弱者諗出黎既
如果死埋係人死如燈滅 更加唔洗諗咩地獄添
所以最起碼果幾個主腦既餘生都要佢生不如死
唔好撚比佢自殺到呀

唉 錢係咪真係可以令到人咁仆街

查到呢件案原來是韓國大學新聞系學生探查採訪的 學生 project來的

【韓國「N 號房」事件的首報導者 — 大學生「追蹤團火花」】

近幾天在韓國社會引來廣泛報導及議論的「N 號房」事件，從事件開始到後來招來主流媒體報導，前前後後大概花了半多年時間。當中首度把事件向公眾共諸於世的，原來不是我們滿以為的那些資深新聞記者，其實是來自兩位當時就讀在韓國翰林大學的媒體學生。

這兩位學生，今天便接受了 KBS 新聞的專訪，透露了在去年七月，她們二人以翰林大學學生的身份，定名為「追蹤團火花」（추적단 불꽃），報名參加了新聞通訊振興會主辦的「第一屆探查採訪徵集比賽」。當時，她們正是知道有一 telegram 聊天室，發放了大量未成年少女被強迫拍下的淫穢影片，便以此專題，參加比賽，並深入偵查了背後的來龍去脈。

據她們所說，從去年七月開始到八月的一個月心裡，她們潛入了那些 telegram 聊天室內，成為會員，每天大概花上至四至五個小時，尋找並收集那些不法影片。結果，她們發現，在那八個不同「房間」中，每個「房間」有數名受害者的女性，總數有數十位女性的影片，分佈在不同的「房間」內。

至於要通過進入那些非法聊天室，據她們所說，其實是需要突破雙重結構。第一階段的聊天室，主要是透過詢問，並且附和那些淫穢色情信息，跟其他會員對話，便能進入。其後，會員便會開設一些新的「衍生房」，與他人交換大量淫穢影片。當中，她們目睹了有不少受害女性，都是包括小與中學生在內的未成年少女，而且有數千名用戶在聊天室內，透過勒索，強迫那些女性拍攝淫穢影片。

同時，原來她們一直有把那些在聊天室內的訊息截圖下來，廣泛地在社交平台傳開。另外，她們處理的那篇報導，亦有幸在徵文比賽中獲得了優秀獎。不過，整單事件卻一直未有引起媒體關注。待到半年後的今年一月，韓國國會的陳情討論區上，才出現了一個題為「解決 telegram 上發生的網絡性犯罪」的請願，得到十萬人同意，才陸續取得主流媒體注視。

而在過個多月時間，她們也有與警方合作，並協助了《韓民族報》及《國民日報》等媒體，提供採證的資料，成功拘捕了涉案的多名，包括「博士」在內的關鍵人物，功不可沒。

只是，她們二人今天亦有在 Youtube 上，以「追蹤團火花」的帳戶，拍片澄清了部份近日有關「N 房間」事件的「假新聞」報導內容。當中，她們指出，有報導說會員需付 150 韓韓圜才能觀看那段把幼蟲放入生殖器的影片，其實是不對。因為據她們親身在那些聊天室目睹的情況得知，原來那段片段是公開開放給所有，不分等級的會員，也能觀看。

而如她們二人接受記者訪問所說，她們冒著性命危險，明查暗訪，把事件公開，最希望的是，透過這次事件，能成為改變韓國社會對網絡性犯罪文化的契機。

---
報導來源：

呢套戲講過類似地下性奴地獄，有人話林過雲有賣姦殺相片去外國

你去死啦
你當依家係睇緊AV啊？

呢啲事可能每日都係柬埔寨 越南地方發生

五毛扮嫁，連咩登仔呀

人類值得被毀滅

禁禁下條link話係假 不過我信鬼佬好多類似case

仙水上左dark web

一直相信全世界都有好多類似嘅n號房
唔一定係關性事 可能係虐待動物 自虐等等
世界咁大 咩人都有

啲小朋友咁樣就一世

你想睇就自己搵

屌你老母，細路黎咋

條link描述嘅醫生仲黑暗
世界就係有咁多痴線佬

呢啲人判死刑嘅話都唔抵可憐

想睇

兒登仔：seed呢？

連登已經有一堆求seed

愈係社會精英 就愈心理變態
做戲成日都有講

啱啊 所以要全球焦土

🤦🏻🤦🏻🤦🏻未食
啱啱醒

就咁聽都覺得佢哋應該死全家

仙水段片有戰爭場面

Daisy destruction係真，聽聞醫生之後比警察拉左，不過全世界肯定仲有呢啲仆街

睇過taken 同 hostel 就知

我諗個班仆街 好快會比人打撚死

本來韓國新聞記者就喜歡查料, 所以韓國先會公開知得咁多事, 其實查到呢件事本來是學生project來的,

透露了在去年七月，她們二人以翰林大學學生的身份，定名為「追蹤團火花」（추적단 불꽃），報名參加了新聞通訊振興會主辦的「第一屆探查採訪徵集比賽」。當時，她們正是知道有一 telegram 聊天室，發放了大量未成年少女被強迫拍下的淫穢影片，便以此專題，參加比賽，並深入偵查了背後的來龍去脈。

CLS

希望你快啲生性病死啦
或者肺炎

韓國政府應該連subscribe既人都告埋
殺一儆百

要請啲有讀心理學既人講下
想了解啲畜生個腦諗乜

呢個世界無報應

見過警黑合作，呢啲好小事姐

on9仔 希望你快啲俾黑警打死

認真, 如果現實中有黑之章, 都應該要去deepweb先至掘到.

其實我唔係好明點解被威脅到
攞左個人資料就要影裸體相俾佢？
定一開始係啲女仔當chitchat flirting 咁send 左啲私密相而被威脅要公開？

我估如果好細個，15/6歲以為自己網上講左某d野係等同犯罪，條友扮係popo, 話如果你唔依我指示做就會同你父母，學校講，咁驚起上黎咪俾人操控囉
文中有講，用高價利誘做ptgf/影性感相/裸照，再操控，呢個都算合理

其實鬼佬味一樣有好似中共官禁玩性愛小鎮不過最頂唔順都係搞細路果班教會撚樣青少年果d就話要活在當下忽試腦咩q都比人知姐,細路仔唔知頭唔知路入錯教會就一世

屌你老母，班人係咪痴線
完全理解唔到佢哋點做得出，仲有要圖果啲人做乜鳩

唔怪之得佢哋話受害人係淫娃要處罰

算啦 如果呢個世界有人有仙水咁既靈力 應該殺撚晒全球人類都好易

人越大
就越覺得 仙水，馬莎，夜神月 係正義嘅一方

睇下班崇韓毒撚開post都知個問題係邊

所以一路以黎都好鐘意仙水,其實佢思路好正確,都比普通人強烈

其實我一直唔明，仙水咁憎妖怪，佢都殺唔知幾多，咁佢見到班人虐殺妖怪，應該好開心，點解反而會覺得人類醜惡？

你食牛都唔會想睇人虐殺牛啦

佢個 gay 友拍檔 樹 都係妖怪
所以佢唔係逢妖必憎

反而之後睇到人類更醜陋而崩潰

巴打所言甚是
呢個世界唯一既報應 就係「縱惡」
等到惡人比其他人收皮之前，自己已經比個惡人屌打到體無完膚。

食牛≠憎牛

但佢唔係食妖怪，係擺明憎妖怪

你望下上面啲咩要圖要link咪知

都可以係當權者潛移默化免引人即時報復
個個都等~~~回頭百年身都照舊無野

如果係你個女嘅話仲洗唔洗要圖？

睇過套戲一次之後唔想再睇多次
睇到好唔開心

telegram 查唔到咩人？

av 水地獄算唔算

obba!!!!!!

歐洲美國都大把白人種真係好劣

呢個世界係咁黑暗架啦 你睇香港仲唔知
有錢有權力就大哂 你知道左又點 有能力改變咩

恐懼鳥有講過呢單野

報感從來都係安慰自己既說話
612到宜家 唔係仲未知下話？

反抗先會報應成真

捉你老母都無人睇
賤種

其實全世界都有，歐美都大把。
只不過歐美爆出黎一定被制裁到pk，大陸爆出黎就包庇。
唔關種族，最恐怖係每個地方國家都有唔少哩啲人，真係好撚嘔心。

連登之前都有堆share自己女友相嘅tg grp
無記錯有人cap過圖好似有成萬人係入面

紅黃藍當年高登係咁post
結果香港都係不了了之 無幾多人特別關注
永遠都係要去到身邊人出左事啲人先會驚

香港都有屠夫豬炳強，殺左好多年輕人
天下間乜人都有

我地對住既強国咪日日做緊違反常理既野

其實真係同印度冇分別

勁唔勁得過Deepweb ??

lm

老實講，晒氣，依D只係見得到既不義，
見到隻牛係你面前比人劏，你就唔想食果隻牛既肉，
個26萬會員，只係黑暗層面裡面既被抽取者，佢地想得到一D非法既野，用大量金錢購買，其實同白粉冇分別
至於供應者，“博士”都只係小拆同大拆，
真正策劃，或者係“容許”依件事發生既，一定係另有其人，
又或者個記者，只係另一邊勢力既木偶

不義既事日日發生緊，但係D人就剩係會揀一D個個都出聲鬧既黎鬧
到返同自己利益有衝突既時候又另一副嘴臉同說詞

4%

同埋偷拍group嗰班撚樣
香港真係唔好得去邊

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

唔係好明 係點樣迫到d女人做奴隸？ 影祼照就話可以威脅到 但做咁癲既野係點迫？捉哂黎禁錮左？

人嘅思想比你想像脆弱好多
好多時被逼做左一樣野（eg裸照）
就好易一步一步做更多野
思想被控制
肉體都被支配

Me 2

美國電影都成日講人性黑暗 上到政府高官下到訓係街邊既人 無好既教育文化同監督住 有錢有權既人就會做一堆特權事如殺人放火姦淫 乜都無既野就去打打殺殺賣毒等 不過講到無人性都唔夠支那攞正牌

篇文邊個寫
寫到1999

似台灣ptt文

睇下美國D火車站貼咗幾多失蹤細路嘅啟示⋯

諗起Black Mirror其中一集

琴日有人睇唔過眼開POST批評呢個現象

跟住俾班咸濕仔負評+入去鬧到癲左

人性本惡呀

一個二個平時扮晒好人咁

email被兒登仔圍插啦，仲大大聲話支持偷拍group

Lm

兄弟借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁都算黑之章，睇過deepweb未？

吊佢老母咩, 七十年代髮型柒到

yooooooooooooooo dude wtf

而家網絡咁發達

我地人人都可以係仙水

上下網就會見到

有時唔需要去到咩野虐姦ｖｉｄｅｏ咁既程度

望下連登已經大把人性黑暗案例

大部分做呢d人性泯滅既嘢都係男人

咪就係因為男人大力好打過女人

好似前日個咩聽日ww3大家一起身會做乜既POST

班佬即刻留言話要強姦D靚女

好少見女人公開講話想強姦靚仔

應該係因為唔夠男人打

Sor 冇寫慎入

deep web嘅嘢浮上水啫

好似連明星都有 好撚痴線

你仲未死？

歐美真係有制裁嘅Epstein就唔會俾人殺啦
係外國有權有勢咪又係俾人包庇

爆咗出黎一定冇得包庇，冇爆出黎另計。
中國係爆唔爆都包庇，爆到核彈咁照包態。

仙水殺妖 你留心D 通常一刀切 零痛苦
但果班仆街玩凌遲 玩酷刑
梗係兩回事

圖黎？

Pornhub top searches全部都係揾呢單嘢
太多變態

有圖

屌真圖？定畫唔敢睇

我都想講！都估到完全唔敢㩒

圖，但blur左啲

你知唔知呢啲內容拍得最多就係白人

班撚樣個撚個要圖要seed
有冇人性

係人令到啲錢咁仆街
一切都係人造出黎

歐美一早有
韓仔都係抄人

成班撚樣 同廿幾萬共犯一鳩樣有罪
佢地咪又係想睇 癡撚線

上班台 失業師

我都成日諗呢個問題
到底呢個世界係咪真係有報應
傷害左人駛唔駛還

好撚噁心

有啲擔心佢哋嘅安全

可能人性本來就咁

因為女人性慾普遍冇男人咁強

有無文字描述

睇埋第二篇就解釋左係假 只係P圖 同一堆BDSM 既AV圖片

我自己覺得唔係
根本男人天性就有一隻強大野獸住係身體入面咁
咩獸性變態野都想做，只係睇你程度幾大，理智壓唔壓得住
例如呢d就咁睇，覺得冇後果既根本大把男人想睇想做
有幾多個女人會想咁樣性虐d男人，變態地反人道地折磨佢地
唔好講性，史上果d變態殺手大部分都係男性
連登仲玩膠果d 9成9都係仔，邊有女人呢個時候仲玩得落膠
知道呢單野之後覺得身邊既男人都令人好心寒，根本個個心入面都有呢種獸性

獸性係每個人都有
出唔到手就出口

女人都有可能想性虐男
但係唔夠打

Btw 但我覺得網絡上無論男定女都係虛偽+口賤
成日小小事擺自己朋友網友ig上上嚟公審批鬥

人地個樣生得普通啲就想殺人全家咁款
呢樣最主要男嗰班嘴賤
喂好心收下(皮)啦好冇
明明自己又冇樣又冇錢
死淨把賤嘴欺凌到人好似冇阿媽生咁

報應從來都係安慰自己既藉口

我都係，用手機操控果集

圖係假，但講嘅野我信有發生生

客觀講多兩句比人話仇男
日日出post全部鬧曬女人係雞無人屌
事實就係大部分強姦謀殺案都係男人做
嗱嗱嗱 從來都無講過女人無謀殺或者性罪犯
無可否認男人天性就有呢d傾向
其實呢個問題好嚴重 係心理唔正常
d仇女撚成日比人屌完話派膠
我殺左班柒頭全家再話玩下姐咁得唔得
幫女人講說話 平反 駁斥佢地就係女權癲雞
咁我希望呢個世界上多d女權癲雞
殺曬班仇女撚

有得報仇我實會落手 坐監都咁話

連登又真係失敗男人既聚集地

有啲似Euphoria套劇入面Nate威脅Jules咁

係咁嫁啦

班賤人溝唔到女又唔自我增值

日日浪費時間出廢POST

真係痴鳩線

睇下連登班佬對男同女外表要求既分別就知

擺男相上黎, 個樣明明真係好普通甚至柒, 都俾班人吹到正常樣/幾靚仔

擺女相上黎, 明明人地可能乜都冇做錯, 個樣普通, 甚至普通人黎講已經唔錯, 都俾班佬評頭品足屌到人死全家咁既款

大佬真係好撚肉酸, 照下鏡望下自己銀行幾多錢先啦好冇

成日仇女屌女就最撚巴閉, 因為弱者最鍾意搵更弱者發洩丫嘛, 打狗又唔見咁落力

d笑ig post多數笑女多, 仆街又唔見佢地笑下男人?

根本就係溝唔到女, 又睇唔起普通女, 所以咁仇女 (但係佢班人本身都好普通)

我比較想知佢地係點揾出嚟

steve chung 鍾樂偉

【韓國「N 號房」事件的首報導者 — 大學生「追蹤團火花」】

近幾天在韓國社會引來廣泛報導及議論的「N 號房」事件，從事件開始到後來招來主流媒體報導，前前後後大概花了半多年時間。當中首度把事件向公眾共諸於世的，原來不是我們滿以為的那些資深新聞記者，其實是來自兩位當時就讀在韓國翰林大學的媒體學生。

這兩位學生，今天便接受了 KBS 新聞的專訪，透露了在去年七月，她們二人以翰林大學學生的身份，定名為「追蹤團火花」（추적단 불꽃），報名參加了新聞通訊振興會主辦的「第一屆探查採訪徵集比賽」。當時，她們正是知道有一 telegram 聊天室，發放了大量未成年少女被強迫拍下的淫穢影片，便以此專題，參加比賽，並深入偵查了背後的來龍去脈。

據她們所說，從去年七月開始到八月的一個月心裡，她們潛入了那些 telegram 聊天室內，成為會員，每天大概花上至四至五個小時，尋找並收集那些不法影片。結果，她們發現，在那八個不同「房間」中，每個「房間」有數名受害者的女性，總數有數十位女性的影片，分佈在不同的「房間」內。

至於要通過進入那些非法聊天室，據她們所說，其實是需要突破雙重結構。第一階段的聊天室，主要是透過詢問，並且附和那些淫穢色情信息，跟其他會員對話，便能進入。其後，會員便會開設一些新的「衍生房」，與他人交換大量淫穢影片。當中，她們目睹了有不少受害女性，都是包括小與中學生在內的未成年少女，而且有數千名用戶在聊天室內，透過勒索，強迫那些女性拍攝淫穢影片。

同時，原來她們一直有把那些在聊天室內的訊息截圖下來，廣泛地在社交平台傳開。另外，她們處理的那篇報導，亦有幸在徵文比賽中獲得了優秀獎。不過，整單事件卻一直未有引起媒體關注。待到半年後的今年一月，韓國國會的陳情討論區上，才出現了一個題為「解決 telegram 上發生的網絡性犯罪」的請願，得到十萬人同意，才陸續取得主流媒體注視。

而在過個多月時間，她們也有與警方合作，並協助了《韓民族報》及《國民日報》等媒體，提供採證的資料，成功拘捕了涉案的多名，包括「博士」在內的關鍵人物，功不可沒。

只是，她們二人今天亦有在 Youtube 上，以「追蹤團火花」的帳戶，拍片澄清了部份近日有關「N 房間」事件的「假新聞」報導內容。當中，她們指出，有報導說會員需付 150 韓韓圜才能觀看那段把幼蟲放入生殖器的影片，其實是不對。因為據她們親身在那些聊天室目睹的情況得知，原來那段片段是公開開放給所有，不分等級的會員，也能觀看。

而如她們二人接受記者訪問所說，她們冒著性命危險，明查暗訪，把事件公開，最希望的是，透過這次事件，能成為改變韓國社會對網絡性犯罪文化的契機。

---
報導來源：

唔係要有拍過先可以入房架咩？

其實全世界都有建議你上多啲網

但有條不文明條款係有小朋友既媽咪唔殺

有啲係約出嚟自己比人食

香港冇

這是她們的youtube channel. 如果你識韓文可以詳細問佢地

難過還難過，咪撚學埋哂班藍撚亂用法治呢個term

法治係針對政府管治國家

法治唔係包括以法達義咩
拉鳩果d強姦犯
Failed state先要靠公民自己起底尋求公義